---
layout: default
tags: egotrip
---
# Hi, ich bin Yazan.
Ich denke gerne viel nach über die unendlichen Möglichkeiten des menschlichen Verstandes, über die Komplexität von neuronalen Netzen sowohl organischen als auch anorganischen Ursprungs. Ich interessier mich außerdem noch für die kognitiven und neurobiologischen Prozesse des Lernens und der Gedächtnisbildung, für das BewusstseiHHHOOOOME 

HOME 
HOME
HHHHOOOMMEE


HOME!


HOME!!!

HOME 
HOME
HHHHOOOMMEE

SCHEISSS AUF HIOMEOWEM!
HOME!


HOME!!!
HOME 
HOME
HHHHOOOMMEE


HOME!


HOME!!!
HOME 
HOME
HHHHOOOMMEE


HOME!


HOME!!!
[Notes](https://mountaiin.netlify.app/allnotes) <br> 
[Über Yazzoan](https://mountaiin.netlify.app/about)

---